今晚曼城贏波嘅話，美國人會好反感，有可能會影響法案通過！

眾所周知美國多利迷 曼城今晚忍忍手 唔好贏波ok？🙏🙏🙏
贏波可以等 法案得一次機會過😭

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

拎呢D野講笑, 屌你老母

好撚心就收撚皮啦
做港豬都算
以為你好撚風趣？

屌你無撚野呀
咩事勢呀，咁樣玩膠？

鳩少陣啦

cc台仲搞笑 吹到爆幾塊玻璃會影響法案通過

咁cc台話爆玻璃會影響法案通過算唔算玩膠?

核彈！

應該直接比個英超利記 咁就世界和平

我見人話美國佬剩係睇相好容易比片面消息帶風向人地貼撚過你啦

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

大是大非呀

要有幾弱智先會響依家講埋d 咁既笑呢

樓主講得好，我地個春袋比美國人喺半個地球咁遠渣實

On能9，你睇吓猁攞完歐聯之後香港就開始出事

班撚樣企圖陷害香港應該死全家

收嗲啦 你老母

米糸

話爆玻璃觀感唔好 會影響法案通過嗰啲你唔叫佢地收嗲？